hi 淡友 （1044）

升呀仆街
跌呀仆街

快

淡友

油價就嚟上返$18
跌到負數淡友先有一日贏少少

起碼上番3-40先有肉食

大把人揸uso/3175 輸到仆街

開完會 已經牛過lunch

走哂牛 輕鬆過周末

越回越愛。牛！

妹到
尋日美股咁殺番轉頭應該斬左唔少好倉

Ig 暴瀉十點
牛軍奶野...

咩料呀10441034呀

係wor 輸到傻左

熊巴今日輸

跌

美期跌港期硬到
牛軍上 殺傻淡一個片甲不留

唉呀.....想死呀 救命
升下啦

信念！

頭先邊個話跌唔到？

轟呀

今日低位升左好多啦wor 好重牛？

跌得個幾十 當淡友雞咩

無好消息，美期差，星期五，望237

我唔得啦 我要攞返$2500
捱到1/5 呀 好餓

已經做緊啦

俾位牛?

50點 ，每點10蚊都500啦對淡友黎講好多

正解

接少個客

有人唔做做淡

sorry lor

MOLAMOLA

佢好似過夜

跌夠200先啦

238會有神奇力量頂返上去

Strong hold

大戶應該未入夠貨

20MA爭持緊

牛軍宜家應該點部署?

好似我碌鳩咁硬

加牛

nonono

棍上 好友定d

提款蝕少少 攞錢去食飯

期指set23780買真係無撚得輸

23800結， 一睇就知，大家慳番d 精神啦

今日支持淡友

做咩支持做雞

可唔可以畫條向上升

睇過～～

咁應該好快穿
淡友加注

做雞都可以有尊嚴

做雞都可以愛國

升返啦下次持久啲先打飛機

唔撚係呀 升返？！

開始大聲

就轉燈

dklm 又跌

做一日姐

話說 有冇人知老虎哥走哂d 熊未

上証日日都DL收 仲唔跌

I

呀爺係要吹下先會硬

1點半又夠鐘入牛

好彩qq牛救我一命
今日食飯可以加凍飲了

呀爺無啦啦自插,係咪黃金週d人吐現?

今日飲咗熱飲

我飲水炸

恆指d走勢好似求緊d散戶唔好走
成交縮到仆街 外圍又大壓力
見佢努力磨緊 真係好撚慘
期結完後 應該跌到仆街

升緊啦

快啲上返10天線 想入熊

見佢咁努力真係

我唔忍心佢咁辛苦呀
不如放棄啦咁

本身64701蝕一千 依家希望升到蝕兩舊放

比棍黎屌

大家都睇化嫁啦，放手啦大戶，為左港女好

牛？我都坐緊，未到止蝕位

開始反彈喇 淡友最後逃生門
一陣唔好問點解暫停交易

堅持好辛苦，放棄好容易

Yes好彩有qq牛頂返住
今朝起身太遲入牛 差唔多最高位入

熊軍快走

最高位2日你會留夜？

唔啦 星期六日太大變化
同埋過親夜都瞓得唔好
都係day trade算

睇3點彈唔彈

梅下梅下

3點彈到止蝕即放
成日太貪心冇好下場
每日執到幾舊就夠

咁易估咩可能期結完爆上

淨計今日到目前為止呢到仲有無人係輸錢

坐緊隻牛 帳面輸緊20k,但其實股加埋贏多過輸

個個日日都賺錢喎

我今個月輸緊
有日daytrade發咗神經高買低賣
輸咗3k
依家每日執幾舊希望cover返條數

要上就期結前推上去啦

傻淡囉

我輸手續費

準備大跌

一陣就上25000啦仲講期結

準備到幾時

下世

算係咁呀爺又跌，外圍又跌，港女仲頂到

你不停唱好入左好多手牛？

準備入

留返下個月先跌
今個月大戶做好倉

識搭一定係搭順風車

有啲驚驚地 咁樣頂法唔頂得耐

起碼食多一兩棍先會死，唔好睇小港女

你set個止蝕位到就斬無感情就ok，唔洗驚
少少痛姐無事既

重申一次，越回越愛。逢跌買牛

比d力 碌落山

700 頂得好辛苦嫁啦

妹到呢

妹到傻

今日到依家豬左5k

屌開返app睇
原來掂咗止蝕位0.067放咗
唔記得改返0.07

插落去未呀仆街

呀爺地心探險

無痛一刀切

走鬼呀

哇屌又大棍

跌得果少少依家當熊軍人乞衣呀?

咪落緊囉

蝕400
依家又跌到0.063

死都唔破底

今日玩法 0:63入 0.65出 來回幾次

呀爺快d收市咪拉住

屌

個天花好圓嫁啦

落去啦
仆街港女

死都唔跌穿238
238-239來回 咁樣執都應該執到一千

free money

雙開囉

手指生返出黎啦咩

鳩up姐 唔買都可以睇下自己準唔準架麻

23800收市 大家早d休息啦

驚左一巴右一巴
上次就係雙開輸咗3k

低位先入同注唔會，你2邊1升1跌打和嫁

如果真係照做又執兩格 執到爆邊為止

牛熊一家親，唔怕俾人燈

上

屌我想咁玩先醒起自己冇手指

美期巨棍

但港女都係唔識郁

玩一手贏餐飯囉

悶到

十手啦 最多咪輸1k止蝕

不了

好想過兩晚夜

來吧子言巴

熊？

咩價位入熊？
我想放又唔想放 食緊20格around

我熊過坐左成個星期

好貴嫁喎2晚夜

咁妹法, 好快巨爆
買定離手爆邊邊

有係巴打牛過weekend

買2邊乜都贏

安巴心態正確
一手一手咁玩

熊軍來吧

你又岩喎

近既無野講你夠遠實無事

算啦，收手

留低兩隻比大家

牛：67767
熊：55246

贏多啲

今日羊幾多

嚇死
入完瞬間跌左20點

打完一邊打另一邊

2000$左右，當返咗兩日工

太遲了

都係

手多！

1格

就係想食呢格見佢彈左好耐

每日2000都夠爽

來回斬殺

頭先買左幾多手呀

比你引到

我好明你心態 一格起兩格止 有得食就食左先

我都無買

通常買完跌，回翻升1格賣之後再升多格

又玩咁大 咁岩爆邊你就仆街

50萬

0確診again
吽吽吽吽吽

同埋升1格就急急腳食
輸5格都唔捨得走

老散心態

邊有呀

50萬股呀2萬6 7到

美期上番23400 啦

根, 多謝

但好博呢個位大注開

上呀

今日有機收到239啵

依家諗埋其實係

其實每開市等十分鐘升就買熊跌就買牛好似仲易玩
反正都係回完就妹

期結前238入牛實無死

轉燈點睇

root

有無後悔早走

如果升得好多睇位入唔貪實會回，不過有時候上火箭
真係回2格就又上

會very gd

又冇既
冇輸錢就夠

收手啦

唔敢, 玩過就係諗住會回,
點知一枝箭, 頭也不回, 褲也不除

恆指好強勢

牛過夜

口水倉

淡友又豬

上呀HSI!

67403
67401
成交咁大都無人接貨既

差幾多格?

現價-1格都無人接

3點

DH

無人牛

避一避先
120 點道期

一覆完即平晒

62706 極牛

牛軍最後逃生門...

平晒了
Lunch 後 一野牛左 汁左6格

牛皮熊定熊皮牛好呢

牛皮牛

牛皮雞

睇住燈自己

呢句野
一日聽十次

3點得654億正唔正常

點解咁撚少

搞掂
衝上239

好少 分分鐘全日唔過8百億

我真係牛

早2-3個星期, lunch都800-1000

邊個敢今日接貨

而家你係咪空倉緊

又唔放 又唔買

等睇爆上定爆落

不過多人睇爆上（c9 mode)

家鄉既味道

有冇人3點嗰棍熊左

空左幾日啦

原來係引牛

牛

個勢似星期一爆上

你日日都咁講

子言巴仲有無野揸手

兩會

正

兩會就升?

頭先23770靚位call咗，但坐唔定執30點就走咗

未必

今日一蚊都賺唔到

同我一樣

今日11點就出咗DHDL，炒波幅都幾好。

之後個日會
因為..............

升期易

都坐左陣
23440 s1 走左先再算

唔輸到仆街算係咁

感覺浪費左一日

有冇人會睇?

通常咁諗都會豬到仆街
唔好比一日限死自己

已經贏左財經台一半人

呢個真

豬50個

公司錢唔驚啦

你係咪富途個個

唔係極短炒，止賺啦咩

三半一棍上

上星期二墜旗

無新確診 經驗話我知 無確診= bad news = 大跌

沽過夜1手

唔用支那野

牛牛張我60000股牛熊劈40000,20000買同賣
手續費係咪double

無確診 = 冇得派錢 = 冇得利益輸送 = 跌

好似係

牛b死了

無輸已經贏左

癡線，佢想拆幾多買賣都得

星期二係咪期結

唔會好似，佢當你部分成交

係

我睇左幾個財演都話升
驚驚地

嘩屌

加入熊軍啦，多你一個唔多

係唔會
一張單計一次
如果唔係會逐手幫你買啦

牛牛買碎股真係等到天昏地暗

買2邊保平安

計一注。15蚊

財散人安樂，大手牛，唔好跟，負面買

搞咩

無聊

成個月豬左3萬5千
多謝900點 連殺牛

尋日好地地嫁喎

做乜事

死呢d 無計，試過金正恩清晨射導彈個次，由升轉暴插，打曬把，好撚傷

留名睇收市前轉燈

我見佢分兩張單，第一次見，奇怪
師兄贏多d

D 熊轉晒燈了

期結後暴瀉

日日都係咁
唔過，過個開心星期六日

今日竟然係700扯貓尾

QQ牛過 冇得輸

我已經坐左一晚 要再坐兩晚

牛過再扑暈自己
冇得輸

跟

懷疑緊自己能力，帶公司去死，去揸的士先

唔好啦我預輸錢

點會

好似沽易做D

熊二係會撚到啲人冇哂信心
最緊要信念

熊市賈乜都比市撚

你早二日先幫公司執左3.8m

琴日豬89m今日500k

熊將軍買牛

8.9m

冷靜

牛過週末
雞過週末
睇吓架船

89m睇到眼都突，原來你打錯

嚇死我見89m
仲慢慢load 緊係幾錢

心想…

買咩輸唔係超短炒？點解會輸咁多

買定離手

心情好差打字都手震

原來空倉 個感覺咁舒服, 等極都等唔到個格熊放左了

沽空

Q牛

中左止蝕？

我發覺美期呢段時間都係亞洲市場操控

1299 939 388

重回熊軍懷抱

遠熊過

一定要

又話唔好講驚自爆

玩左成日都係得6格，屌

夏天巴唔好狙擊我

我得4格

今晚又可以攬住夜期打飛機

唔過夜了，今個禮拜唔知咩事

我反手熊過

咁要停一停先啦

其中幾隻唔怕一日咁多人沽佢細唔講

有賭未為輸
再沽過！

一陣有新藥

要起叮架

屌，掛個盤入得一半牛，59分再掛高1格，都係入唔到

針曬

QQ個一棍
QQ打手出嚟護航喇喂

熊有信心大過牛，但熊證太多

牛有冇計埋正股

勁假已棍落

呢排興3175 叫春

仲係20天上面，咩事都無

熊GEL

同我對家就數錢

係咪同一班人
7500針曬去3175

買錯邊好彩買遠少少，希望有骨執

真樂觀 QQ一下2蚊
恒指60點

頭先邊個話收市買qq 牛

岩岩先係出面見到個post 話3175唔跟章程玩
話告佢

熊軍點名

佢呢一棍就係為左俾你地星期一朝早入牛升返
一定係咁

嘩
一野插返落去

咁搞法針幾多次都唔掂

wadiu 唔撚係衝day low 下話

咁7500都唔跟啦
日日都加加減減㗎喎

收左市啦，沖咩day low

點可以咁有自信
跌多少少都穿啦

期指未收

利申：最中意拎夜期打飛機嘅熊軍

大棍

嘩棍落

唔係開市先買咩 日日一開波都爆升一棍

你咪試下沽QQ囉

我掩護你，快啲走…

沽左啦 等星期一收錢 爽

仆街 牛左

今日悶到仆街

牛軍莫慌，星期一會升，下星期250見

出現了

力頂23800

QQ勁假做下戲炸

大大力沽

星期一有QQ平牛入

祝大家贏多d!
晚晚有腳奶！
唔洗屌肥婆！

美女有冇推介

sqqq 呢期特價

今日法案wo睇咁淡？

你唔係得一手咩

定你-1

今晚仲有咩法案

你肯定？

頂，訓左，沒入貨

一手炸

ching 可能講呢個? 淨係搵到呢個
"FOMC Member Williams Speaks"

咁都叫大大力

輕鬆過週末算啦

呢期tsla amzn facebook呢啲太強勢

咁oxy 搏彈囉

唔驚輸可以考慮WLL/OAS

呢隻跌仲多過升

安哥有沒入貨？

佢手指都未生翻

Appl特價緊，但開市如過差都係仆街

屌3點真係會彈一彈
最衰做緊嘢入唔切牛
依家先做完

岩岩開左三個鐘會無時間入貨好在今早買qq牛執到錢走
下星期抵開再入qq牛

油價又插

今晚再溝, 正

比個號碼我ok

Qq牛+1
Qq牛真係實無死

升期一先收廢淡皮

個個係兩會前嘅細會黎

又準備定bin 你c

歡迎

24000

調整心情 下星期重新出發

好大棍
豬番100 點比佢

下星期就玩下 每日輸500止蝕

好大力架啦

仆街了

boom

原來係你bin 我

美股刺激咁多呢度反而冇乜人玩

咩事呀 夾乜撚呀

睇美股唔洗訓，佛系sqqq咪幾好

佛系夾到你4合1呀

每晚set好價，+- 1蚊即刻走

玩緊美股嗰啲都死咗啦

我未死

put左?

熊過淡友又準備驚幾日

頭先238有人接我貨比我平左 宜家再沽過

巴打好似專玩期貨？

Yes 食左大半棍
事後先知自己衰乜

好想跟

咁係衰乜

正股既話係1月尾爆肺炎已經全部走晒

夜期又撚淡友越升越有

gun囉不過記得唔好太高j

無撈？

夜期係比牛軍...

日日死人 藥又冇埋 經濟收皮都愈升愈有

傻鳩先做淡

利申傻鳩

唔好升呀唔想賺錢呀

睇錯trend 係個底度開沽

頂，沒入貨

諗起以前賭波
有人講過一定係買大唔會買細
話你想大大力屌足成場波
定好似all c 唔出忍足成場波

個市逼我賺錢唔都唔想

你唔係熊咩

唔係26到29咩？

谷撚咗成個禮拜，下禮拜收到風千升

之後插落去唔敢撈，因為估唔到個底
18500點個陣有諗過撈唔撈底，諗諗下繼續玩期貨算
遺憾係無賭tvix同接ba $90火棒

我屌

你追下post先啦貨真價實披着熊皮的牛

今日做野好忙冇望過市咁濟

兩會係 全國人大代表+ 政協

呢個人大常委其實都係
決定兩會要講啲咩方向嘅嘢

拿，我同腩仔有啲唔同嘅

我係超大信念+小量MA+小量陰陽燭

我唔係硬好友，我比較偏向好友咁解姐

我會買熊證賺錢

我好記得子言巴早兩日棄船...

真好我都想好忙咁返工

一腳踏兩船 無得輸

依家無野好撈lu

我多數時間都係買牛既

今日開市插落去有無牛返

我係個人感覺+眾人皆醉我獨醒+發脾氣

我買牛蝕錢

沒，我有工開就應該會，但而家嚟緊有新搞作，流動資金唔係好夠，要玩得保守啲

架棄沉咗

架船沉咗
諗返起都手震，因為係近排唯一輸錢

新手想問下 你地多數睇邊樣黎揀買邊隻牛熊？
睇槓桿比率？

但係你今次冇上熊船
又輸錢喇

反手買上先
再輸就吉過weekend

其他broker 都會

吉過weekend 星期一再戰
仲有2.5k

今日豬左1k3？

我想舒暢咁柯爛屎

恒期同美期條線一模一樣

又有新人

我豬左$600到咋+ 留定少少錢捱到1/5
蝕哂真係行路過海都似

溢價同埋邊間券商出

買角球大細先係

睇吓係咪瑞字頭，唔係瑞字唔買

萬劫不復

瑞字頭正仆街

又有咩大茶飯

燒腩巴果然識貨成交都普遍比其他卷商多，流動性高唔怕到價放唔出無人接

人稱升市熊唔跌，跌市牛照升嘅曠世神獸

邊係係輸巴

重熊下星期又殺我

見到瑞字頭一撚定唔會買

無貨一身輕

開心過Weekend

岩呀腩清

點解無人鳩叫既，棍升喎

150點 仲要0.041

熊軍由佢決定過夜果下已經當啲錢無咗

腩清今晚gel下救下班傻熊囉

QQ尾市果棍嚇邊個 想人沽期?

又兩幻四，淡淡

Dllm 攞番100 點來

熊熊哈

溢價咁多都買?

屌240平咗張期

牛仔多數買負溢價

熊軍

揸緊信念

明明都係賭錢
點解D人捉住隻3175係咁屌

大家都係牛皮熊

反手入咗牛 牛gel

轉個撚頭 插水

無諗過輸咁多

輸打贏要囉，以為自己係精明投資者囉

插咗成10點水花都無滴

唔跟市跌 150點得5格

嘩屌跌乜9

熊軍係咪幻想緊美股會好似琴晚咁

中銀原油寶單野仲精彩，成班支那人以為0.01可以撈底等反彈，點鳩知一個負油價夾到爆晒春袋大戶點會咁好死送錢比傻散

有D人猛咁話班人唔了解期貨個玩法

但其實當初佢地了解都一樣會買

買油價爆升咋嘛 轉倉 蝕價 呢D細數對佢地有關係咩

升乜嘢

其實點解唔會好似期指咁户口無錢就自動平

OK

夜期係用黎俾 _ 軍打飛機

熊軍信念值幾點

跳空落就平唔到

就黎頂唔順

希望無巴打近熊過

今晚gg

難道5月期結想上幻五

中銀個系統垃圾、check戶口隨機check仲要唔係每分每秒check
同埋好多劵商個系統認唔到負油價，結果好多人係個晚倉又斬唔到平唔到，夾到爆晒

下星期隻熊仔死唔去 我願意戒丁一個月

空過好爽

我收市前蝕住賣左隻牛心痛

空空哈過weekend = 嘥咗個weekend

揸住牛睇熊軍叫春仲爽

要大紅字先有用

好想240 -1
但今日已經trade咗兩次。通常手多都岀事。

咩熊

無限 qe 大牛一！！！！！

我本身都唔諗住trade，但見到位唔買又好似好蝕

因為3175自己轉咗9月期，搞到啲人miss咗呢兩日6月期個大彈。

d人宜家好似係屌佢點解係轉做9月期貨

241熊係咪要死喇

想問問好似係無對家接都平唔到咖，係咪？

情況就好似你揸住隻近熊就打把但輪商因為驚自己輸未打把就將你隻熊改做兩千點收回嘅熊

有個咁得意嘅傳統架咩

邊隻平買邊隻

周未仲有變數

識gel梗係gel咗先喇

真
有風使盡利

空倉撚想代牛軍gel

輪商點解要驚打把食曬你d 錢再發行新輪唔好

牛軍戰勝歸來

下星期24600

玩咗咁耐已經睇化，牛軍GEL唔GEL個最終結果其實都係一樣，熊軍GEL先就通常都仆街

熊軍必勝

因為會輸到仆直囉，冇睇中銀單野?

下星期25000

牛熊我都買撚曬，升呀驚你呀

下，打把，係直接收曬投資者既錢喎，輸麥鳩

佢又出現負數，驚唔夠錢平倉，佢間公司到時候大爆炸

次次買細波都爆 買大波就一粒都冇

唔明佢輸d 咩，你買牛，佢咪將d 錢射落期指度，最多咪打和，有得輸嫁咩，食你價位就有份

梗係唔係喇，揸近動物一個大裂口你輸咗都只係輸你個注，但輪商要硬食個裂口

連登大船去700？

咁屌住黎輸 都好過驚住黎輸阿ma

安爺有冇興趣join

我驚700重見340

一通巴有鄉音姐
未=咪
麥=乜

8:30牛gel

當我冇講過

why

830神袐力量

星呀

出完數據 差過預期 重唔撚同你出力升咩

好完美既圓底

大爆升？

期指245啦

期結

我決定5月頭all in 半份糧玩牛熊
今個月蝕太多了 我要賺回本
係唔係真係本多終勝架

不得了 熊軍呢兩日點瞓教

半份糧玩牛熊就唔知
半份糧玩牛就贏緊

我今日蝕住走牛呀

改名無信念肥囝啦你

遲咗上牛船
希望星期一低開俾我入牛

牛軍信念

今日高位，明日低位

做左兩日牛兵 無左3皮
差點懷疑人生

熊軍又豬

琴晚都好有信念架 今日都一仆再仆
做雞都唔做牛

佢回你唔應該走好彩無熊唔係真係左1巴

所以今日輸6舊水 算好了
巴打溫馨

我要貼圖 啊啊啊

空倉 好悶

食完飯番來無咩分別

今日U盤前係-9x點, 尋日U高左50點
計返5格左右唔係差唔多?

反而有幾隻真係好似仲食價

其實都唔洗咁快睇 道指 夜期
到早上可能又變天 好似琴日咁
還有2日假期 可能到星期日 傳出肥仔 真死

牛軍比啲信念嚟啦

真心奉勸唔好咁早gel

我到渣緊100 手60138

睇到都開心既..但經歷過琴日，平常心，唔夾爆就總有機會

師兄我都好中意買摩通 祝你成功

quote 錯人添

集集氣先啦

祝贏大錢

成個星期除咗法巴號，其他都無事

160手過夜

我都祝你長滾長有

祝你都贏多啲

真狼死

操作合理，大圓底準備爆上

法巴號我都差d炒

9點半直插

幾肯定就算升150點都唔會有5格

點解

揸咁多手

匯豐係咪有機會派返息

升唔多 準備趺

跌唔多，準備升

唔會跌 一直升

升唔少，準備升

準備升，大棍上

大戶好癲

禮拜三期結
睇個樣似係想24200左右結

棍落

zm 咩事入納指就升到咁

冇曬熊軍同我圍爐呀??

仲有成兩日喎唔洗咁早圍爐啊

同琴日劇本一樣

一陣who出黎？

得到侵侵啟發，注射消毒藥水，唔驚繼續升升升

逢低吸，基本做法

收到風。今晚超爆破式千跌

港女好似強過美女

同我大大力沽爆佢

升緊咩？邊到呀

無位入

夜期大棍上

睇多次- -

呢個位唔差呀

取定暖差唔多

高水150 驚閪

港女等緊d 野

夜期升緊150，好穩，星期一升硬

唔跟跌做咩撚

琴晚都200點高水 一野插死左

扮咩，大圓底，一陣爆上

牛軍呢？

反彈

倒轉睇咪升囉

唔好比大戶呃貨呀

你岩

根本跌唔落

腩清你講完之後美女即刻轉燈，幾比面你

轉燈即彈，基本野

納dee仲紅緊

走開呀你

今日悶市

港女懷疑人生中

美女咁早跌代表咩

打個飛機返嚟跌咗二百點

你究竟入左幾多熊

雙頂

allin咗熊，跌啦跌啦

咁呃人

美女渣ga

扮麥撚

聽講呑咗佢會升

跌唔落轉頭應該彈上

紫巴你熊定牛呀

真嫁?

沖咗落海餵魚啦

牛軍好交番個場出黎

再打過囉

Mamaday
無乜時間今晚星期5
加上3角就爆邊

又然

跌到幾多點你先會永久收皮

熊軍隊準備！

你冇聽過棍升之後就係吞升咩

牛船船長跳左過嚟帶領我地熊軍

唔信我，都話跌

我信呀
我咪熊左囉

收落234我就收皮先
不過都幾高難度
或者上返246我就暫時收收皮先

我空倉不過都貼圖

又玩燈制

咁都比你講到

我空倉

屌乜撚嘢係吞升

咁多日又咁多時間，唔洗理啦

三四月入面
星期一多數都係跌

星期二一定係升

又有班傻hi, 係低位走貨

唔敢再大gel

熊卡超！對道瓊斯指數使用鋼鐵尾巴！

我今次撐你

你見我都收哂皮

你攞去啦 下星期一朝早好交返個場出嚟

法巴號船長

兩邊你都收皮

星期一低開走熊入牛迎接升期易

法巴號

到位咪收收皮先

上到246我請哂咁多位巴打食加大老麥並退出連登

美女雙底

Lm，終於唔使食二手薯條

多謝定你先

美股咁跌法，星期一隻牛準備變午

感覺無大升，只有少升

星期一再開船！

黎幾棍大陰好無

熊軍可唔可以食兩個餐
上到246我底褲都輸埋

但有冇人覺得勁假嗰棍好有可疑

呃貨

qq插拉落黎

比100點我收貨

跌水中

跳水中，今晚股joy?

夜期亂fing
星期一當無事發生

Adr得qq死頂中

今晚早啲瞓，半夜美股VVVVVVVV

adr無撚用的 唔洗睇

又贏

熊軍快gel

牛軍\｜/

收到風

G 持

冇可能

你啲風唔準
你唔係紫巴

今晚一於gel 爆佢

轉頭就大棍上，驚閪咩

想買上
但唔玩啦唔夠時間

今晚痾尿果時放

幾十點上落

其實有無review自己點解蝕？
呢兩日低位開牛你應該都仲有賺。

900點 殺兩次牛都收左皮
入左牛過夜 低開無走 唔敢反手
最大問題係 唔夠錢情況下玩
想入無錢 出又豬手續費

贏幾多都無用
個死紅官夾硬黎話斬人既廢老有高尚情操
23條又黎緊
錢都是爺爺的

由法巴船大浪個嘢已經轉左熊
最後見證埋沉船就空倉 今朝心雄牛咗全日無走過
下星期一係收錢 一係收皮 開邊都再見

你隻野都唔夠極 星期一有心走都走到既
我得3皮大賭兩局 然後就沒然後了
最怕底處未算底 谷底無反彈

升番曬啦冇事喇

上到246有無100k

安巴 上到嘅話應該唔止

希望你上到100k識得cash out返

你3皮係打靶定自走先？
我都有幾次操作fail 0.125入 0.113 走
半小時內上返0.122

道指紅燈夜期仲高水緊
熊軍呀熊軍 你教我點輸？

cash out咗幾年之後又會再返嚟

其實過夜真係講運氣 我都試過兩日熊過食左千升
過夜真係小注就算

打靶左隻大牛 自走就幾千幾千咁輸
無諗過佢唔識彈 跌到五日低位
講起都心痛 仲有日早放左60255
見佢0.044升返0.065 真係屌出聲

cash out完玩細d囉 唔洗下下成百手嘅
可能係我太窮
不過下下都double or nothing 唔通次次都比你double咩

安哥 當日你都有份收留我隻棄牛60255
係我手養唔肥 係人地手即刻快高長大

我之後都走左反手豬到斬左手指
我信念唔夠 仲要學人反手 真係抵輸

好彩你無溝貨 溝貨死得仲嚴重 我就係人版

安巴你有研究TA同形態？如果牛熊過夜真係靠運氣，咁去過大海買大細好過。機率最公平。

cash out 完應該唔玩住 比心機啲做野 小注都mon市 陣間比老豆趕出門口

我曾經以為舖頭嘅生意額可以反映大市 原來都係莊家操控

所以依加唔敢玩咁大
大數目玩正股算啦...
講係正股 我仲買埋3988
真係黑到想死

早放左隻熊食少左9000格
3萬4開始跌個陣忍手唔放
而家發左達

太天真

金仔真係釘咗？

唔好呀，熊軍仲需要佢

朋友，你知唔知牛熊過夜最重要係咩？TA?MA?BB?陰陽燭？全部都唔係啊！係信念啊！

真？

咁多隻唔買
點解揀3988
呢隻真係好撚無用

買3988 不如買

子言巴法巴號我個信念渣得好緊 一開市就吹散咗

其實我係初哥 但早排（三月）日日爆利好/利淡消息 真係分析到咩

有閒錢先賭牛熊啦
想正正常常就揀隻正股
除非你好急要錢或者賭性好重(要計埋本身你有技術面) 唔係都唔好玩牛熊

你見我跳船仲唔走下次最多我提你啦

我一開市就反手左熊 唔係仲邊有命游上岸
下次啦 下次記得叫我

3988 平成一半 仲要有7厘息
我本身好憎中共 所以佢d錢一定賺盡
點撚知咁垃圾 倉底10手@$3

但點都會托撚住

無錯
大時代入面方展博都有教啦
之後就大奇蹟日

如果我幾萬蚊可以收到中銀皮
我覺得好值得 唔望佢升

岩呀 呢幾日靠信念執唔少

巨棍

屌 早左放

升！升！升！
搵人幫手將麵神既錢推落去熊

熊軍連一晚時間都冇

美股

咁快

呢穫仆街熊過241熊會唔會死

早晨
乜禮拜六都要返工

係咪夜期升，星期一都會高開？

唔係

慣咗早起身，無鬧鐘都醒

咁個個都話牛軍又贏既

咁牛軍係贏左成個月

會

又未必既但241琴日正常已經要死

買禁近

巴打買邊隻241近熊呀

66236

62236至岩

變廢紙了

30歲（打靶）

300點 頂唔頂到

開市有得走好走

假設1開239xx，你走唔走？

240xx先諗

240差10格，細注既我博埋算，大既就你諗

好多時太近打靶會交易拒納

你講完就

240我就考慮入下你隻熊

又拎手指去賭

應該唔走 雖然可能係最後逃生門

唔知呢

驚西，我話既！

241應該唔使死

百幾蚊玩一手

船長講完應該都...

升期一打傻熊靶

咁快gel

收到風萬跌

唔會我岩岩去佐星期一睇過

星期一熊 我要同連登仔唱反

星期一兩會丫，咁都跌好肉酸

大戶決定 兩會都無情講

小心呀

周末ig

又撚9人熊軍已經驚到成地屎

咩事
依加247，有咩消息

240炸嘛邊有247

星期一真係跌呀

千跌

跌到落236呀

升2000點先跌

ig 超巨棍 24280

跌到落225再講

ig245

又撚我

我爆定昇期一據本，冇撚狗

千升

老友？空空哈？

下星期應該好精彩
道指去到爆邊位

仲有業績潮

仲有月供棍

嘩屌
Ig

昇期六冇市個個都傻撚左

爆升

牛gel

好多牛皮熊

牛軍係邊呀？

冇升跌wo

Ig爆升

牛軍死晒未

爆升！

金仔會唔會影響大家生死

我覺得最多都係小小影響，佢死咗會唔會引發戰爭我覺得就唔會啦

佢射幾粒火箭都死啦

我驚佢啲火箭射唔到出嚟原地自爆

軍工股有冇得炒

爆升，原油需求上升，令過量庫存得以釋放

死左=減少碳足印=升

波音

成班賭仔悶到痴咗線

260，255大位俾人大成交隊穿咗，呢啲都係一種Signal。

我係追po見你好似輸咗好多鑊，先好奇問一問。

Ig 暴跌

最近有睇下d rsi sma同陰陽燭個d 但都唔係好識

LMT RTX BA

哇屌 ig咩事 升成咁

Ig

Ig 跌到仆街

Instagram 升到佢

假期，多人使用instagram=升

邊到睇?

金仔

死左？

金正恩驚傳變植物人！日媒爆8分鐘手術失敗內幕

Weekend ig 真暴跌
無呃你

暴跌28點 熊軍大獲全勝

不安

Weekend 1點=平時10點
即係跌緊2000點了

成就：算術大師

熊gel

princejoy?

傻熊又攞ig打飛機

貿易戰果時 weekend ig跌500幾點 咁恒指咪要變負數

鉛巴

昇左一歲，爆升

升災牛gel

牛 gel

唔好牛呀我買咗牛架

星期一就咁追番美期都爆升200 點

生日快樂

你精神錯亂?

仆街ig狂跌，今次講真

驚閪48點

又跌多左一倍（20-40）

300點了

38

樓上講完一開無啦啦一棍150點落

225點了

900點了

美國聯儲局為免當地經濟及金融系統出現更大幅度破壞，先後宣布多項買債計劃，並且將買債種類不斷增加。代表聯儲局買債的紐約聯儲銀行宣布，從下周起當局每周買債規模為500億元（美元‧下同），日均買債規模為100億元。

下？

轟升中

假期就放鬆d 啦

咪係，咁緊張做咩，反正預咗下星期爆升

腳巴生日

真

1200點

但今日係超級星期六

腳巴生日快樂，日日有腳J

無

根

instagram

港交所（0388）去年發布市場波動調節機制擴容諮詢，建議由現時只覆蓋恒生指數及國企指數成份股，進一步擴大到恒生綜合指數大型股、中型股及小型股3隻指數，涉及近500隻股票，意見當時獲七成市場人士贊同。港交所昨日提醒業界，將於5月11日起落實首階段優化措施。

納入恒生大中小型股指
港交所最初於2016年8月，落實引入市調機制，旨在預防個別股票的極端價格波動，並在去年刋發諮詢文件，進一步擴大及改善市調機制。為配合首階段優化措施實施，該所早於4月18日讓已報名經紀商參與半天實習環節，最終昨日確定落實日期。港交所市場主管姚嘉仁表示，今次改善措施可加強股票層面在市場出現極端價格波動時的保障，並進一步符合國際慣例及近年更新的監管指引。

觸發門檻波幅10%至20%不等
今次落實首階段改善措施，會將機制覆蓋的股份數目，由現有78隻恒指及國企成分股，擴大至近500隻恒生綜合大型、中型及小型股指數股份，除恒生綜合大型股指數股和現有恒指及國企成分股，同樣將觸發門檻及5分鐘冷靜期內的上下波幅設定在10%，中型股及小型股指數的門檻及波幅則分別設定在15%及20%。

每個交易日將於上下午容許各一段冷靜期，監測時間限於上午9時45分至中午12時，及下午1時15分至3時40分。但是在半日市時，則 在上午開市及最後15分鐘不設冷靜期。

想睇腳

帶左安全帶末？

多謝子言巴

有冇個list包啲咩

聯交所個pdf
入面寫市調機制將適用於所有恒生綜合大型
股、中型股及小型股指數成份股。

小豬單嘢搞到咁大
星期1係咪熊gel

玩呢啲，想跌都難

兩多嘅多人運動=刺激經濟=升

更

Ig千升

搞掂熊軍反cup

壞消息盡出+期結+無新確診+oil price回升
24600食糊

Gun

G持

下星期得三日trade

升得三日

過夜就過長假應該好多人星期三止賺或者止蝕

星期二已經走貨

星期三收市前重牛捱四日fat fat

星期三出糧 all in 牛

個個諗三個交易日 唔通大戶比你買熊賺咩

睇後絕大部份連燈仔 都睇好

好多牛皮熊 今次你地終於燈返次岩架啦

輸少兩日

熊軍輸少兩日

準備進入五窮六絕七再絕

有可靠消息聽日有大棍

五窮六絕七爆炸

上定落先

熊軍贏硬聽日

碌棍扯到行好似我果碌咁

美麗傳承睇怕退疫啦
盡左力

五窮六絕七仆街八輸九借十破產